每日用兩蚊優惠搭港鐵返工簡直牛b死了

見親人出閘都十幾蚊咁扣😂👍🏿

我兩蚊都唔洗